正常人畢左業三年內一定買左樓

有冇人係唔得

我租貝沙灣，還掂都買唔起

畢業之後daddy即刻送咗層太古城畀我

Sor囉

一出世就圈地啦屌 仲買

唔怪得蓋ching讀左20年ivy都未畢業

買咩樓？一畢業Daddy就送左層貝沙灣我自住#lo 多謝Daddy #lo

fg都5萬一個月14個月糧
真係唔覺買樓有幾難

的確可以買到，不過不是在香港，仲要有排供

唔得既不如做三年廢青 拎綜援排公屋

又唔係叫你full pay
210萬俾到大部份樓的首期啦

210萬三成
夠你買700萬的樓啦
唔計律師同其他手續費

咁就算500萬樓都大把選擇
點會買唔到

都買到既
嘉湖5球頭應該買到最細兩房啦

回番topic
fail左做唔到正常人
用左四年先買到樓
中間攞左筆錢去買車

Agent搵食post
小心上當

新界好多10000蚊呎樓下喎
屯門元朗一堆啦